要忍手喇各位！

美國風向開始轉，話唔想見到暴力，我勸各位手足停止裝修，等美國人權民主方案通過左先。

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

香港嘅示威所謂嘅暴力喺外國人眼中只係細路仔打交咁